警務處紀錄片《暗夜星辰》獨白: 「你哋真係咁憎我哋？」

八方睇過條預告片，最後就有把獨白問：「你哋真係咁憎我哋？」仲話時間可以證明。真實珍貴紀錄係，香港人畀咗超過一年時間警隊，亦有多次民調反映大家對警隊睇法，似乎條紀錄片就冇紀錄啦。

係

係，無錯。

恨不得你地死全家

反問唔洗答

係，除非唔係

係呀 係呀 屌你老母 係呀！
想你地全部落地獄添呀 收皮啦

想你死添呀

係，呢個仇記一世

係 三萬個死撚哂佢唔該
香港唔洗你地 維持治安無左你地都得

唔係。
係想你哋死呀，死全家個隻呀。

時間會證明香港人永不忘記

殺左咁多人, 射盲咁多人, 仲有各種私刑
係唔係當冇發生過就算 ?

係好撚柒憎鳩你地

永遠唔會原諒香港警察
香港警察死全家

真

係!!!!!好憎

on9 點會憎 喺想你地快撚d 去蒙毛主席寵召 成班都無人性

係，我真係好撚憎呢班黑警1

係
仲係好撚憎

仆街啦

係,仲需要問?

我真係未睇過有國家既紀律部隊係會有幾百萬人想佢地死
香港警犬真係衝出國際
算啦你班仆街都係早死早著啦

憎撚到要你死全家 你話呢?

係
問一百次一百次都會答你係
攞槍攞炮唔好扮可憐啦
好嘔心呀

ON9咁都要問

係呀，仆街，快d閰家剷

其實應該我哋反問返：你哋真係好憎我哋香港市民？

仲洗問?你傻撚左呀?

係
治安唔係無咗你地會變差
係因為有你地先會差

係，最緊要死全家

係。每朝一早起身講黑警死全家

祝你地仆街生癌死

三萬警甴死全家 完

係 屌你老母臭閪

只有越嚟越憎

你以為解釋乜野真相就係有咩用？

我不要真相，我只要你離開

呃正評

死曬30000不可惜咁囉

yes

係呀, 頂你個肺

扮可憐真係好噁心

係 想你地全部死曬死埋全家

開香檳慶祝

係呀
快啲死晒佢啦仆街

係啊，屌你老母

係呀屌你它母

死全家 死撚哂 屌你老母

直頭想你死全家添呀

係阿屌你老母！！

係
果種憎恨係你地死晒或者你地屋企人死晒我都唔會有任何感覺

就好似今日有個休班警跳樓
我第一個想法係抵撚死 最好死多啲

邊敢呀，好似犯法

冇錯，因為你班黑警及其家人係香港毒瘤嚟

係呀dllm

Yes

冇乜感情 唔會話憎
死晒三萬個都唔會覺得可惜囉

咁都頌要問

係 快撚啲死

你自己都知道答案，點解要浪費時間搵啲咁耐嘅問題？

係， 未有送中條例之前都已經憎9你哋好耐

係呀
你都係想咁啫

點解仲要問

唔係憎，係好撚柒閪撚鳩憎。

時間會證明香港人會永遠憎你班狗

仲問D低智問題？
狗係咪大pk?

係呀垃圾狗

係
完

係 你地唔死全家唔得

黑警死全家

死無全屍之後再傾

係 幾時死？
好撚憎

唔係
憎已經形容唔到我嘅情感，係狂怒

係呀 快撚D死啦

係呀
屌你老母

死全家啦仆街，斷子絕孫呀撚樣

喺

以家仲問得出e 個問題係幾咁on9

當然

眉頭眼額好難睇咩
平時是但行出街望下啲市民眼神
你知咩事啦
仲想自己呃自己呀？

你呢個問題問得真係好
我亦都好樂意解答你地既問題
YES

成句還返比你地

係
死全家

俾返佢地打人 、用粗口鬧人、推人落樓既片佢地睇

你哋出賣良知
為份狗糧同香港人為敵
仲要樂在其中
點樣唔憎你哋？

係呀屌你老母

我真係好撚憎你哋

憎到你地仆街呀diu!

呢個世界

講心入面果句 喺 就算呢三萬人死哂都唔會有一絲惋惜

係
講完

係 直情想你死全家

係呀佢老母

係呀屌你

唔憎

但極度渴望你哋死冚家

死撚晒佢啦3萬隻垃圾

刑罰要同罪行成正比先合理
無直接打手足既可以即場槍決
有份拉人打人既就凌遲處死

何止憎

係！

拉撚左西瓜佬未呀，有冇用膝頭哥撞西瓜佬條頸呀，
冇就收皮啦，香港警賊！！！！

係呀屌你全家個屎忽

係呀屌 快啲死全家

唔係 唔係咁憎

係好撚憎你哋班仆街狗

3萬再加全家12萬死哂去唔該

好撚鍾意你呀

呢d咩語言？

係
死全家唔該

想你哋全撚部死清光

係，屌你老母

會比大愛撚屌老母架

死曬3萬隻再答你

死左話你知

事實證明一切
721冇得懶

全部打落十八層地獄永不超生，你地連狗都高攀唔起

死全家

畀我跪番10分鐘頸你唔死咪和數lor

屌你，叫班狗回應左鏗鏘集721啲問題仲好啦

唔止憎咁簡單

係呀屌你老母
黑警死全家

已經想像到係同解放軍宣傳片一樣

係呀，好撚憎你呀
趁地淋啦冚家鏟

最起碼三萬個人搵個日子，企出黎俾每個市民一腳膝頭撞頸，先再審你地班戰犯。

我希望你地後生開始四肢殘廢，老左死極都死唔去

mon po狗快啲入黎睇下大家心聲

完全不必考慮，答案只有一個：
係！！！

邊個諗呢句對白

你地琴晚先又用鎗貼住人地個頭來開鎗

唔洗洗底喇 你地既罪行係超出isis

如果有一日三萬警隊死晒，我捐成副身家出嚟。

傻豬
仲問

721
831
101
仲要問?

絕對憎
係想你死全家
淨返你自己唔死，日日俾人拷打
果隻憎

直情死全家

死全家先講嘢ok？

係呀 香港警甴 屌你老母

係丫

係呀 屌你老母

係

完

你帶返個腦先，咪問埋啲已知答案嘅問題

好撚憎呀屌幾時死

憎埋班垃圾全家

忠誠勇毅，

但欠廉恥，

狗也不如！

是咪會有吞槍片段？係嘅支持

pin呢個

單係721 到今時今日仲係乜撚都查唔到
講閪咩死黑警 其他都未撚同你計住啦
咁撚大單 同我講拉37人仲問係咪咁憎你地?
講出黎人唔笑都維尼叫啦

唔止，係記落歴史，世世代代都要記住

係 我夢想就係將你地班仆街放撚哂去斷頭台

Well said

係

Any question?

證明佢地破壞香港法治

係 3w隻+全家死清光

唔係憎，係好L憎

唔止憎囉，為虎作倀，你地比共產黨更可惡

憎到想誅你九族

殺完人扮可憐

梗係啦，仲問？

唔係憎你地
想你地死全家咁啫

紐倫堡法庭 is waiting

係！！！

係
由頭憎到落腳

冇撚有錯

係
你呢班垃圾淨係識蝦手無寸鐵既香港人

傻西以為3/5/7年就無人再記得721警黑？

係每日一願望 黑警冚家亡

憎你地全家啦 , 點只憎你地

係啊，黑警死全家啊，三萬thx啊，聽到未啊屌你老母

唔止，仲想你地死全家

係,憎足一世

係好憎祝你哋快啲死，三萬thx

係呀。仆街死黑警
你保護政權。唔係保護市民
北京64，法國，烏克蘭，美國都有良心警
你哋食屎啦

係，死全家啦

直頭想你地死無全屍,天打雷劈

不如問返你地係咪咁憎我地好過啦

想你死全家

有無link 想留言了

屌你老母死黑警

港豬巴你咁講會比大愛撚屌

憎恨警甴係錯誤嘅
因為正常人係唔會憎恨一個癌細胞
或者憎恨一啲老鼠曱甴病毒細菌
對住一啲有侵略性嘅有害物質，唔係要憎恨
係要冷靜冷血咁清洗。

唔會浪費時間睇段垃圾片
答埋佢問題：係

明知故問

係！直情想你地黑警死撚全家

係呀

僅以至誠宣誓：呢一世都緊憎恨香港支那警賊

Yes ...

係 未有送中已經好撚憎

有送中之後憎埋你冚家

唔係SENSE唔到呀?

唔至憎你地
我憎埋你老豆老母
憎你老婆仔女
憎你子子孫孫
憎曬你祖宗18代

係,無錯
我想你班人渣死

係呀 屌你仲問

三萬隻落地獄啦

係呀 你老母

唔係淨係憎你地30000隻 仲憎埋你全家

是屌你老母，3萬黑警死全家

外國勢力式答法：Yes!

係呀 希望你哋冚家中肺炎

我想你地死全家 死三代 全部落地獄

恨不得困晒三萬係毒氣室我㩒制

屌！黑警！香港人點撚止憎鳩你！直情日日咒黑警死全族！

黑警死全家落地獄啦

死黑警死幾多次都唔夠還

係啊！好撚憎啊 屌曬你地3萬隻老母啊

好快佢地會將自己化身為「警察」呢個職業黎同你駁，跟住叫我地唔好憎「警察」
咁當然我地唔會憎警察呢個職業，任何正常社會都要警察，但係我地係憎呢班「警察」

pin this

係啊

係
仲要將對黑警嘅仇恨要帶到落下一代
從小就要教「好仔唔當差」

係好撚憎
每死一個差佬都會開枝香檳慶祝

憎到想你哋快啲死全家

而家黃藍咁大條GAP 仲宣黎做咩

係呀屌你老母臭閪

死全家啦

係呀屌你老母
每日都諗住要你哋死全家呀
就算要死埋親戚, 連自己都要死都無所謂
我唔會原諒你哋㗎收皮喇搏同情

係，最好三萬隻全體陷家鏟

令班傻仔入去做

係
憎到你哋死全家都唔會原諒呀死仆街

自首先啦

問返你轉頭啦DLLMCH
你哋真係咁憎香港市民咩？
你試吓俾我射盲眼、開實彈、行私刑、強姦、掉你落街、掉落海呀！！！！
DLLMCH仲好意思問得出口，唔死無撚用！
全撚部同我死清光呀仆街冚家產

試下走去問啲癌症病人憎唔憎啲癌細胞
你會得到答案

係, 一世！

想你啲仔女出嚟做雞做鴨爛閪爛屎忽

係呀，屌爆你老母個爛臭閪

我唔係要佢地死，係要佢地受到應有嘅制裁之後先冚家鏟

明唔明咩叫恨之入骨

係呀，屌你老母

吞完槍再答你

係好L7憎先啱

係，道歉啦柒頭

死全家啦屌

好撚憎
恨不得所有黑警生cancer死全家

唔通佢期望有人答唔係？

係，唔好問d多餘問題

癈話

係呀 屌你老母MON PO狗

係啊，想你冚家剷添啊

係

仲要問？

21/7 暗夜走人

最後就有把獨白問：「你哋真係咁憎我哋？」

黑警死全家

去死啦

係唔該快啲死

721

係
你地幾時死全家

係好撚憎

係啊屌你老母 成日話啲人唔係恨你地 唔好咁鳩啦 三萬thx唔係得個up

你係爛仔係恐佈分子唔緊要, 你認我唔緊要, 屌你老母你仲要自命清高扮正義之師嗰下嘔心ar ma, (你地蒙主寵召我會開香檳

你死撚左我眼涙都唔會流一滴，大把人係你墳頭痾屎都仲得

黑警死全家
黑警係支那人 唔係香港人

係吖，屌你老母，快撚啲死啦

問嚟就曬柒氣啦

係呀好撚柒憎啊

有腦嘅人都會得一個答案

係。

唔憎，想你死全家姐

而家邊個憎邊個先
係邊個響鄉黑打緊人時擅離職守叫收隊
邊個槍槍瞄頭當人殺父仇人
邊個亂鳩咁射TG入人地屋企

分清楚好wor

一年唔係時間係咩
咁而家咪證明咗黑警乞人憎

唔好做戲喇
有咩同美國佬講啦

唔只憎你，直頭而得你死啊仆街

唔係憎 係好撚柒憎

好憎黑警 一世都唔原諒

有冇撚腦 成班弱智狗

係呀 死全家都唔夠表達我地幾撚憎你地呀

無撚有錯

唔憎
邊度憎姐
依家黃絲要警察炎症執法架
射殺出街唔戴口罩、疫情下瘋狂船p開party、藍營飯聚既人、仲支持政府推健康碼、限制出境、建立dna數據庫、大玩監控、活滴器官架

為自由正義要求解散警隊，認為社會契約已經fail咗既人，為咗唔好擴大警權而勸說其他人唔好報警，係會反過來被黃絲質問「你依家係咪唔交稅、唔飲東江水、唔拎一萬蚊？咁有骨氣你就唔好拎一萬，買蒸餾水飲」

黑白是良知，黃藍是一家
大台齊歡唱，勇武死全家
呢死句係完全無講錯

你要盲嘅who fking care
恭喜你都來唔切
憑咩要求幾百萬香港人陪你盲

係啊dllm

自己攞嚟

係呀屌你老味

佢問下爆眼印尼女記者仆佢個街

死晒都唔值得可憐

時間可以證明721有不正當勾結。

你贏咗就得囉
你輸咗就係證明你勾結外國勢力

係
冇人會鍾意強姦殺人犯lor

入骨啦 dllm

A resounding YES

係唔洗諗

仲要講出口？

仲需要問？

絕對支持警察

死全家

問黎把撚咩
係呀屌你老母

就算3萬隻狗受到應有既懲罰
我都一樣係唔會原諒你地同埋咁憎你地

其實唔係
因為我憎撚埋你呢3萬隻畜牲嘅屋企人，冚家剷啦你班仆街

係，憎你哋一世

喂 你做乜咒埋呢個女手足?

你點知的

冇乜正常人唔答係

呢句公道
多次民調反映大家對警隊睇法，似乎...

唔好俾popo文宣令國際以為佢地軟化/改過而唔駛制裁

真係！

呢一年做過啲咩衰嘢自己知啦

黑警，死全家，含家產

係呀 死全家啦

係十世呀屌你

認真 想當佢狗咁屌，再射晒入去

細個嗰陣我的志願已經唔係寫警察，越大個越冇好感，本身都純粹係咁中意，去到宜家我淨係想香港警察全部死清光

想你死全家 可以嘅就祖宗十八代
唔知咁樣算唔算憎

不能同意更多。

快撚啲死啦屌你老母狗

咁你以為呢

而家先知？食太多冰？

自取其辱

pin

係呀 屌你老母個老母

而家係憎 以前係笑

係
日日都祝popo百病纏身不得好死

佢地以為自己係真係主持正義 受到廣大巿民歡迎 唔支持嘅都比人洗晒腦

自取滅亡

個名真係改得好戇鳩
有種暗示眾人皆醉我獨醒嘅感覺
完全唔識得諗下點解

係
時間可以證明係!

係
立即解散
跪低認錯
要求呢一年所發生既真相

係。無錯。
隻狗咁講算唔算煽動仇恨

最希望光復之後香港冇警察呢樣嘢嘅存在

唔應該係問句 應該用句號

係啊 7頭，明知故問

係呀 屌你老母 落地獄啦

仲問 真係on9

係啊落地獄啦賤種

可以參照美國舊西部將所有香港警察同對落三代列為法外之徒，即係人身同人權不受法例保障，同時要喺身體當眼位整記認，等之後新警察唔會再犯同樣嘅錯，以儆效尤

係好 L7憎呀 DLLMCFH!!!!!

係
HK Police, you failed the city

係 三萬個死撚哂佢唔該

死全家
死全族

時間證明咗香港人真係好憎佢哋

狗仲垃圾過日本皇軍

死
全
家

用眾數問咁撚柒

收嗲啦屌你老母死黑警

你地死咁一批既話會冇咁憎

簡單D講 係

唔係無緣無故嘅恨

係呀，𨳒你老母，仲要問？原來真係戇鳩。

日日祈禱 黑警死 黑警中肺炎

係
為咗幾個臭錢去做政府走狗 埋沒良知

係呀 屌你老母 冚家鏟啦

3萬+全家死清光唔該

依家先知？

殺完人打完人問人憎唔憎你喎
你地比香港人打返殺返咪知答案囉
唔洗問啦，比你即場體驗

又被大愛撚屌鬥黃

仲使問既

係。
我想活埋晒你地3萬人連家眷。

Push

我憎埋你老豆老母阿婆阿叔阿姨阿仔阿女老婆女友

乜而家至知你哋乞人憎？

係啊 快啲死全家

應該答DLLM

永不原諒
你地做太多賤野
仲唔認仲講緊咩一小部分個d廢話
睇睇昨日721 週年你班襟兄弟又做緊咩野
濫告濫補濫推濫查濫射濫打
繼續放肆

想洗底？
你地連人都唔配做

恐怖份子

套嘢唔係俾我哋睇㗎，藍絲同小粉紅先係target

on9

係，恨不得你地全家中肺炎

係。

憎？我唔只要曱甴死全家,仲要挖埋你老味祖宗山墳啲骨出嚟煲湯呀

直頭想你地班黑狗死全家

係啊 屌你老母 仆街狗死全家落地獄啦

係 好撚憎

雨傘之後已經係憎
依家直頭係想佢死
死全家啦dllm

明知故問

學歷低都唔係低能呀？

係！快撚啲死全家、全族！
唔死都要唔生唔死！
見到你哋班撚樣插晒喉生存我就最開心

好撚明顯係！

係 如果我條命可以換你哋條命 我願意立即死

200％係

係，幾時死

係!!

係，黑警死全家。黑警，你真係咁憎示威者？

係，死全家
真心

係呀 屌你老母 你地全家死撚哂就岩

點會唔憎你地

係呀屌你老母閪

如果唔憎班狗
打league時唔該人地問你做乜
大方話做 狗
唔好再叫公務員

香港人:黑警你地真係咁憎獨立調查，咁憎被送上法庭?

除左"係"之外仲有咩答案?

反正都唔care香港人架啦，依家喺度扮咩介意香港人點睇呀

仲要問？

係好撚柒鳩憎

3萬 thx

你班死黑警下場唔係被槍殺，就係被槍決

3萬thx

單單一個憎字已經概括唔到市民對警曱嘅感受
重新作過啦 「你係咪想我哋死呀？」
係

呢世都會咁憎狗
邊會幫口照屌邊個
老母都冇面俾

你班狗全家死一百次都唔撚夠

係呀仲問 冇撚腦?

係 無錯
黑警死全家

係， 呢一世都唔會原諒

答案真係諗都唔駛諗

香港差佬

屌你老母

係，最好死全家

唔好扮無辜 全部都要死

啱啱先熱烈慶祝完你地個非禮犯伙記跳樓呀，仲要問

好想答佢

樓主pin this

依家至知

係，憎埋你全家

係唔撚洗諗

係 想你哋死埋落地獄添

唔洗問啦下話

係阿 屌你老母 死黑警

係呀 死黑警 憎你地一世

唔撚洗旨意香港人會掉淡 至少我一定唔會 死乞衣

係呀 冚家鏟

唔憎，靠你哋保家為國，
打柒美國

係到連除非唔係嘅都係係

係
點解要問埋啲咁on9嘅問題

係唔係都唔撚關你事，而家就係覺你班撚樣好啃眼

屌你老尾 做咁多壞事扮可憐搏同情?
連錯都唔認 憑乜野?

心照啦班垃圾

推民族自強 香港獨立

係
同埋除左憎你地 憎埋你全家

係 時間可以證明
證明全香港人都好憎你地

憎佢地都便宜左班狗
有冇個字既形容比憎更高

快D死全家

呢句都問得出真係唔知醜字點寫咩
由人變做狗既原因自己都唔知
你不如拎碌炮出黎指住人地個頭叫人講鐘意你啦
反正你D武器都亂用架啦

好撚憎
好撚，好撚憎

係，幾時一家大細跳樓死

都唔係無既，條河隔離已經係

係呀！ 生生世世都唔咁憎！唔會原諒！

問果個試下自殺死咗先
我再去你墳頭答你

黑警死全家，講完

係，唔好唔記得你地做過啲咩

點解咁憎你地?你地做過D咩事?
心知肚明啦, 晝公仔唔洗晝出腸

好撚憎呀屌你老母

社會垃圾
好多人見到你地響街扮無野
其實心裡在咒罵

原諒了

就奇呀屌你老母死警甴

血海深仇，你死我活

時間會証明一切，你地班畜生不如既人渣一定受到制裁，全部不得好死！

一定要記住清算把仆街

係
唔理殉職又好 中武肺又好 比車車死又好
只要係狗就覺得抵死 no mercy

絕對係

化灰溝屎埋堆填區上放屌過老雞condom

依加仲問呢個問題
係未做咗一年植物人啱啱瞓醒

好撚憎

係
想你地死全家

係
再答一千次都係

係呀屌你老母
全家都去死啦

係啊dllm

好柒
學人反問

係啊，咁點啊？仲唔去死？
問問問
問完又唔去死

CLS 7.21一周年霸晒Youtube熱門頭7位 港台獨佔3條

死全家啦屌你老母老豆十八代呀

5000萬PR片

你地唔配做香港人啊

你講得冇撚有錯
就係咁憎
黑警死全家

係好L憎～

係 呢世永不原諒

係，直到永遠

又係時候回顧連登有史以來最多正皮既PO

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察，可以嗎？

黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完男家死女家

作惡者不得善終 Thanks

唔係好憎，係好L柒憎!

收撚皮啦香港警察

For sure, 呢三萬隻劣等生物直頭唔應該存在係呢個世界上

你都係想我答你係姐

警察全家死 我直頭想開香檳慶祝呀

係 可唔可以快啲死 真心
你哋真係垃圾嚟😂

屌你，仲問？你哋死哂都唔可惜啊？
屌你個老母個老母個老母

係天大嘅仇呀

係

其實依句由我地問返佢地都啱用

咁始終一個社會都要維持秩序，不過唔會係宜家呢堆囉

含家同我即刻 落地獄啦！屌你老母！

想你地全部死全家

唔止憎，係恨之入骨，想你地死

黑警要攪清楚，無人憎你執法
只係憎你老母濫捕濫暴濫告濫姦...

你地死全家未唔憎lor

係，仲要下一代都會繼續憎

要逐個逐個跪喺條街處決

死十代啦驚甴
千年之恨

係
憎一世

never forget, never forgive

比左成年機會 死不悔改，唔憎popo 憎邊個

你飲埋我嗰份

美國依家應該都唔少

搞屋企人先，要佢地崩潰，唔會比佢地死得咁舒服

直頭係恨之入骨

應該兩樣都係

係，而且遠比你班冚家剷狗既想像既仇恨更深。

認真講，我真係未試過咁仇恨一個族群。

見到上年中同聚會有人問隻狗做咩職業，隻狗口都震埋話做消防，然後俾人當面踢爆

我直頭影低佢地個折墜樣日日j添呀

含撚啦屌你老母臭系

我有感覺阿
又開心又興奮

屌你老母

係 勁憎 反省下

警務處咁樣算唔算煽動仇警？

721 係你哋嘅恥辱，過去一年你哋做過咩你哋心知肚明。
係，我真係好憎死差佬

YES SIR

明知固問
浪費資源

死有餘辜

死撚曬佢呀 無撚用恐怖份子

Pin this

係 死全家啦垃圾

屌你老母臭閪 真係廢人問埋啲廢嘅問題依家答你係啊屌你老母on9狗

邊個唔憎你

仲要問
時間只會證明有幾腐敗

希望你地做十世中國人

最好喺毒氣室入面一家團聚

明顯啦

犯法就係犯法！除非你係鄉黑警察！
721 1周年 檢控人數：7人

唔止憎佢一個
憎撚哂佢全家
恨不得一野死全家啦仆街狗

係呀屌你老母問問問
趁地淋啦仆街

問得呢條問題 即係死不認錯

自己挑釁人 人地駁兩句就打撚到人成頭血

好唔好意思問人係咪咁憎佢地

仲問？係。

義人必然恨惡罪惡

警曱呢一年來, 勾結黑幫, 販毒, 暴動, 插贓, 酷刑, 輪姦, 謀殺
仲要拍套戲扮自己受害人?
如果香港人唔憎你, 更默許你地施暴, 豈不是站在罪人之列？

緊係唔憎啦
想你地死啊

係啊 賤種狗
點解你地仲唔死全家啊

陷家仆街死能晒佢啦屌你地全部老母

係，可唔可以去死一死

係呀 仆街

試下行返孖咇咪知

唔好下下咒人死啦

緊係要生不如死，邊有咁便宜佢哋

世世代代都會憎恨你地

係
快撚啲去死

係呀 未試過咁憎人

死全家啦屌你地老母臭閪

你地全家死哂，都會繼續憎

除Gear 打番場咪知有幾憎

中美打仗
你估香港第一時候做乜

唔洗話自己係狗喇，佢夠薑話自己係香港警察我切呀

係 唔好問點解

係 黑警死全家
學啲狗話齋 做咗咩自己心知肚明啦 唔洗講咁多架啦

係呀係呀係呀 快撚啲帶埋你啲伙記藍屍落地獄呀臭閪撚屌

想你死三代算唔算憎你？

想知答案好簡單姐
睇下有幾多隻狗敢公開自己係狗？

係呀 死全家thanks

你問咗都幾無自知之明

彼此彼此

係，黑警死全家

撫心自問, 如果我地對你做返同樣既野會點?

係 屌你老母

Yes sir

問果個都戇鳩
你會唔會問你老母係咪女人？

係好撚憎！黑警死全家

黑警死全家都唔夠
警署入面工作，連洗廁所嗰個都要死全家

係呀 係呀 係呀係呀 屌你老母
係好撚柒憎呀屌你個爛臭閪

快手死全家

35000人
人人被火燒
個個生癌痛苦慘死

應該一間毒氣室用透明玻璃間幾格，要佢地睇住對方死，警甴專用嗰格要放濃度低啲嘅毒氣，確保佢睇晒自己冚家剷先死

Sure!

係
你地自己攞黎
屌你老母

係啊屌你老母

憎？睇下你班黑警點對我哋香港巿民先啦！

推哩個gif!!!

有睇黑太陽731

唔好再自取其辱好冇

120分鐘內有成700個reply

係呀，3萬thanks!

冇憎，不過你地應該冚家鏟

係好撚憎
憎你
憎你老豆老母
憎你老婆
憎你仔女
憎你啲朋友
每日都諗緊你地點死先可以洩我心頭之恨
每晚都諗緊點中出你個女
我想你地3萬隻狗全部死喺我面前呀屌你老母

香港人已經講左1年佢地仲未知道答案？

公義得以伸張之日，就係仇恨得以化解之時。

係 屌你老母死黑警

過左成年都仲要問
唔好咁膠啦

係，你哋可唔可以快啲死全家

死左去我就原諒你地班蛆蟲

有睇，不過冇睇晒，我仲以為自己好醒諗到條好橋

係啊dllm
扮好人? 人你都冇資格做

祝全港黑警死全家

無自知之名係咩罪名？請問

係呀，dllm!!! 我嫌你地死得遲呀

屌你老母好意思拍紀錄片？
張死人海報當自己super hero?
721去咗邊呀死黑狗？

新入去做果d直頭誅九族tim 啊

最好全家一齊死啦

係
全家死晒未

都好明顯啦下話
仲問

係
幾時死？

睇到我，好想打穿個mon

三萬冚家產

再有黑警死就去開香檳慶祝下

暗夜衰神

憎撚死你

無吖，對曱甴邊有感情

係，真係好憎，最好死全家

係 快啲死全家 30000 thx

用憎會唔會太少野
我係要你地全死

時間可以證明

香港警察做咩都冇後果

YES

恨不得煎你班狗皮

你班過街老鼠仲有面拍記錄片係咪想俾人屌死你老母?

唔止憎你
係憎埋你老豆老母 仔仔女女
全家落地獄啦

差個撚字

唔係憎囉
係想你地死全家

係呀 死賤種
On9仔

你收工問下人咪知

係呀屌你
隔撚咗成年都唔知全港幾百萬人想你哋冚家鏟
仲要扮可憐問呢啲on9嘢
毅進仔個腦果然生喺屎忽到
你哋拍呢啲狗屎垃圾畀班藍屍圍爐打飛機啦

想你地每一個都死
老婆仔女都死

你班畜生連被人憎嘅資格都冇呀！
死黑警屌你老母食撚屎啦！

屌你同胡錫進條撚樣講啲野一樣咁弱智

死全家！
死全家！
死全家！

你仲問得出 我屌你老母咩

憎成世
日日都希望死全家

收皮啦死差佬，老屈、濫權、亂拉人打人、選擇性執法，仲要唔認錯！樣樣野衰到貼地

唔憎呀賤種

時間會證明你地有罪

唔止，想警甴死完再死

係呀 憎到想你地冚家鏟
睇到未呀mon po狗

靈堂失火
火我放的

最好全部直接火葬

係呀死黑警屌你老母冚家剷

係呀屌

有冇諗過點解咁多香港人唔鍾意你地 呢啲仇恨係日積月累而成

我對死人就冇仇恨

係呀，死全家啦，仲搵狗做伴侶嗰啲都係呀

係呀 屌你老味

你班仆街陷家產啦

傻鳩
最後怕票房唔好打擊士氣
又要靠送飛呃入座率

如果你班狗信好賣座 就係真蠢
如果你班狗實際無咁蠢 咁自己係社會上咩地位就根本自己心裡有數

係呀屌 過左成年仲要問

你有你洗底 綠甲由有佢哋亂鳩咁嚟
慳啲啦

系呀仆街 好撚憎你

係呀，黑警死全家，721唔見人，以後都冇期望，係絕望，吊你老母

係呀
想你地全家死清光

死差佬， 你地唔配做香港人🖕🏻

昨晚7.21先有green object 開槍射呀叔。
唔好當香港人盲啦

開條數出黎, 殺過幾多千人, 強姦過幾多千人

咪知點解囉

死撚左都要憎撚死你班仆街狗

社會垃圾寄生蟲

係呀 好撚柒憎 快啲死

呢句係設問黎 好明顯你都知

試吓狗總好似721咁變三不管
3粒鐘內燒唔通頂我切撚左佢

答:
係。仲要好撚柒憎
想你哋死全家落地獄

係呀屌你老母
你地幾撚時死呀？

係
721 唔見人
831 打死人
922 陳彥霖浮屍發現
1001 槍殺人
1104 將軍澳 唔比救護車過

死埋全家喎 你話憎唔憎

係
死全家都唔夠

係，佢哋唔配做香港人，希望佢哋全家快啲死

你地冚家鏟係最基本既野

係，以及全家

係，dnlm

唔洗問啦下話？ 平行時空？

仲問到出口

好撚憎你地班狗渣 仆街目家剷
中晒武肺死全家

講完都仲好燥

憎撚到仆街呀屌你老母

3粒鐘冇人理唔會拉 諗下都吸引

1000%係

真係好撚憎 希望你地不得好死

憎足一世

係呀 我真係好撚柒鳩憎你地

啱
報仇是一世嘅事

想你連一條dna都係呢個世界消失

係，由細到大都覺得警察係值得尊敬嘅職業，但係過咗呢一年，只係想你哋死全家

懶煽情
問下自己有幾憎後生仔甚至路過嘅一個阿叔先囉

On9, 仲要問

唔係憎，係想你地冚家剷

支那走狗

呢一年既所作所為
憑咩要人答唔係

係啊 您地班人壞事做盡
721 831 做過d乜
抗爭期間殺咁多人
憎到您地仆街

上去dislike 唔該

係

非常憎

快啲死死差佬

係呀！！

個名都改得零舍mk中二病

係，但你老婆好撚多水

恨不得串埋3萬條黑警做人型蜈蚣

套片露曬樣

「你哋真係咁憎我哋？」

唔止憎，我地係好撚憎你地呀

有無人可以拍翻套
元朗黑夜星辰出黎？

死全家係基本
要死得好痛苦先得
最好百病纏身
再唔係全家死剩隻狗都得
等佢痛不欲生

仲問得出呢條問題就知幾無腦

Popo all family dead

廢話

有冇人睇緊

係永撚遠都咁憎你地呀 黑狗

幾時可以COVID-19大駕光臨全港18區警署並其宿舍？

憎到入心，屌你老母！

係
係要你地三萬幾黑警
幾十萬藍屍
九千萬黨員
十幾億人

惜到入肉, DLLM

係啊屌你
死哂祖宗十八代都未消到條氣

講到口臭
係呀你老母
狗都不如

721黑警你哋真係可以做逃兵,懦夫!!

你係未咁戇鳩到還要問。

已經用左一年證明721係幾黑暗

黑警仲想要用幾年

點止憎？
我想你地死！死無全屍
斬哂你哋啲手手腳腳落黎！

屌你老母 死警狗

係比你想像中更加憎

係呀垃圾弱智仔拎埋d食屎法律同張狗牌黎蝦老弱婦孺

夠薑dump炮出黎隻揪

佢班傻鳩咪仲憎我地講經咩

出鏡嗰啲係咪一早俾人起哂底

剩係721你班撚樣都拆唔撚到啦

係囉 點解會出哂鏡
可能佢地真係唔驚

唔係憎咁簡單
係對你地恨之入骨

狗肉放題

佢地會睇MAP

頭先有兩個暗左鏡頭同蒙面，點光明正大呀

係，吹咩

係，咁點

係！好撚憎

比我有得揀可以一炮過整死100個人，我諗都唔會諗就上老豆搵仔寫夠100隻狗，夠憎你班撚樣未

證明真係有mon po狗 睇直播

係

又準備警黑合作？

咩方法佢地都會睇，我地在明，呢樣冇辦法，所以實有滲透tg

我地用既野，佢地全部都會用

唔講以為佢地準備對付悍匪

之前武漢肺炎未爆發時 日日都泊部警車係中聯辦門口，呢排唔撚見左影，貪生怕死？

又嘥錢拍垃圾
屌你老母死黑警

市民：你地係咪真係咁憎我地

weekday行街望多幾眼都好似想咬人咁

Of course
Sure

佢哋好神奇，咁都問得出？係咪要班差佬代入被佢哋射盲嘅人先得？佢哋搵警車撞埋人群，然後唔明人點解憎佢？扮嘢真係扮得好徹底

咪你依啲臭閪水炮車囉 同狗一齊死全家啦

話區議會結果好大落差

係 最好你班狗自殺死

民意黎架死黑警

係，返福島住啦
屌你

佢地嚟緊仲有冇得做香港人？

擁抱大灣區

咁都問得出 瞓咗成年

Fuck yes

睇完之後更加證明警察冇一個係無辜仆家冚家鏟去死全家

好似係佢地憎香港市民多 d 喎，無端端屌我地，無端端打我地，無端端拉我地

YES. ASK YOURSELF WHY

得啲冇條件既低質女先會揀藍衫
有咩咁值得葡萄
你真係好笑

係好撚憎你地班死仆街黑警

係, 一係你死一係我活

我兩邊都冇所謂

時機成熟你咪知囉

係 唔係做咩成日嗌黑警死全家

各位youtuber幾時做嘢

用警察襲擊平民鎮壓平民嘅片做番一段仿製片

唔憎，不過想死全家

係呀
最好全家死哂而你半身不遂
於願足矣！

係，珍珠都無咁真

問得呢條問題的人，自己都知道答案

唔通過左幾年就會唔憎黑社會？

Absofuckinglutely

係呀,憎到你班黑警要死全家

好撚憎呀

弱智先問得出

問泥曬9氣，掩耳盜鈴

Fuck the police

真係好憎

係呀，你地三萬件垃圾，直接推落焚化爐燒撚左你地

呢班黑警最可悲係佢地講廣東話，
但走去幫講蝗語既共狗
出賣了自己人重唔知自己錯
死不足惜

fuck yes

九族死撚哂佢 thx

係, 憎撚死你哋班狗

係！
仲問？知唔知醜呀！

我願意食狗肉飲狗紅呀

班狗個組織名已經引起大眾憎恨 咁個組織名本身係咪已經違反國安法

就係咁之嘛

想你死呀！

點洗底都無用啦
是但開條片都睇到火滾

毫無疑問係呀

係呀 屌你老母
憎到想捉住你老母嚟屌

正評曬樓上全部回覆

快撚d die啦仆街狗

利申 冇睇條垃圾片

我答你: 無錯 我想你地3萬隻黑警全撚部死全家啊

係 三萬thx

係，佢地死左真係會由心笑出來

Report
Dislike
Report channel

黑警死全家從來不是口號

唔係憎 不帶私人情感在內

只係想你地死全家

係 黑警要死全家

死撚晒未

幫手入去禁幾下

仲好意思問

你班3萬垃圾狗 我憎埋你後代狗仔狗女啊

你咁樣係唔會令到我驚架！

係, 我地唔會永遠唔會原諒

我睇唔倒錶呀sorry呀

係，唯獨係見到你地死我真係好撚開心

食屎啦死黑警

仇不共戴天

香港人係善忘但好撚記仇

警察試下全家陷家產，睇下我會唔會無咁憎

Agree

係吖，屌你

係呀 想你地全部暴斃呀

係

想你哋冚家剷好耐

係，唔憎都唔係人

都真係格⋯

死全家pls

係好撚憎，直頭想三萬黑警死全家啊

100% yes!

淨係721都夠你地贏晒黑警死全家既聲望啦

係。
真係好撚憎。
黑警死全家。

我明明係個有愛心行寬恕的信徒。
神啊，點解我寬恕唔到黑警架。

黑警只可以死全家
完

班仆街冇腦到真係覺得香港人會忘記呢一年所發生既事
同你講 我會記一世

推

屌呀問埋d廢話

香港人 報仇

呢一年入面, 最破壞治安既就係佢地
鬧兩句就又鎖又打, ON9

暗夜星晨。。。

If you fall as Lucifer fell, you fall in flame...

係呀
死 黑 警

臨死都咁多廢話
阿爺都唔保得你幾耐

側邊仲有個龜苓膏

廢話，三萬死晒最好

係呀屌你老母死黑警

係呀屌你老母 快撚啲死

連登得4千幾人??!!??!!

係呀 屌曬你地屌母！

憎 好撚憎 如果現實有國定殺戮日
你地好自為之

係呀！冚家仲肺炎死喇

冚家產啦

係 沒有無緣無故的恨

係好撚憎你呀死黑警

係呀𨳒你老母 , 仲要死全家添呀

我記得好耐之前有人問如果有架輪船上面有三萬隻狗，你身邊有個炸彈制一禁可以炸死佢地。你會唔會禁落去。個陣好多人會討論船上有白狗，要點點點...

不過依家應該所有人禁到個制爛曬。

應該個個爭住㩒

想你地死全家
應該唔係一個憎字可以形容

係呀死黑警

係
最想你地3萬隻死撚曬

係 黑警死全家

喺一年時間裡面見證香港黑警721警黑合作、射眼唔認、暴打亂捕被捕人、警車撞人、唔掛證、知法犯法唔拉自己人等

一年後只會愈嚟愈憎，黑警唔制裁冇廿年都唔洗諗可以搞好警民關係

係，憎撚埋氣全家

咁都仲要問
佢真係on99

唔至憎
死都彌補唔到依一年你地對香港人既濫暴濫權濫告
香港警察
正一垃圾

係, 黑警死全家

死全家, 死九族

咁都要問

此post 無人推dislike report?

係
永遠都仇視

22/7
23:43hrs 4015 (57.4%): 2976 (42.6%)
23:50hrs 4038 (54.5%): 3372 (45.5%)
23:59hrs 4076 (51.7%): 3806 (48.3%)
23/7
00:05hrs 4125 (50.4%): 4064 (49.6%)
00:10hrs 4176 (49.7%): 4223 (50.3%)
00:15hrs 4239 (48.9%): 4433 (51.1%)
00:20hrs 4293 (49.1%): 4454 (50.9%)
00:25hrs 4347 (48.4%): 4629 (51.6%)
00:30hrs 4404 (47.8%): 4801 (52.2%)
00:35hrs 4441 (47.3%): 4953 (52.7%)
00:40hrs 4496 (47.0%): 5068 (53.0%)
00:45hrs 4540 (46.8%): 5153 (53.2%)
死曱甴

要用電腦版comment dislike report (CDR)！
叫埋啲friend做

係
最好長命百歲百病纏身
中風癱L左老婆走路 日日瞓係醫院瞓到爛屎忽

唔撚係嘛
仲要問

係呀好撚憎呀 屌你老母仲問 個腦冇撚咗呀？仲問

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

我都無諗過可以咁憎佢地

大家閒聊完未

又唔做任！

一個施虐者要幾厚顏無恥先講得出啲咁既野

唔係好憎
係好撚柒鳩閪憎想你哋死全家咁

On9扮哂委屈

係
日日咒你哋全家死晒呀dllm

係,希望你哋死完全家再復活再死全家

班死差佬同支那共匪一撚樣不思悔改仲要反過黎指控正常人歧視佢唔撚知醜

條片冇水準 剪到好碎 藍屍睇完到冇feel

有

冇除非 點都係
憎到佢地入骨

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

做完任再幫推

可否PIN依個呀

十萬火急

係呀， 屌你老母

Pish

係啊
唔通唔係啊？

其實都唔係話憎唔憎既問題，係
天譴

係
點止憎咁簡單！
想你班仆街冚家產全部落地獄！無限輪迴！永不超生呀！！！

係 想你地落地獄個隻憎

做任呀！#1121

係呀 祝你地同全家快撚啲中武肺

好撚憎你地呀屌你老母
你唔好入我個ward呀仆街
黑護實玩撚到你跪地含撚
拎凳坐呀拿

求下大家做任
咪圍爐

黑狗，你哋知唔知香港而家有幾多個價值一千萬以上嘅單位？狗隊裡面有幾多人有自置物業？

你哋只係香港人裡面嘅少數。未來嘅三十年你哋都係地底泥。

真係 好撚憎

係係係！

快撚啲死全家屌你老味

3萬隻落地獄
全家齊齊整整

係
全香港人都知，咪7扮傻

血海深仇 我地真係好撚憎你地啊

去youtube dislike + report
仇恨, 暴力, 恐怖主義, 不實

電腦版比較方便

咁就幫手做下任啦
樓主推得好痛苦

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

用電腦report!!

你地成家死無全屍我都唔會覺得可惜 可憐 得未？

喂 mon po嗰班啊 做狗做到要扮可憐你地都幾撚折墮喎

never forget, never forgive !

黑警中武肺，死全家

攪咁多公關
不如成立獨立調查委員會
你地再合作提供所需資
咪冇人憎你地囉
冇犯法怕咩俾人查？

除非真係有犯法啦

警甴垃圾理應消滅

我唔講612 10.1 仲有11月
淨係721嗰日背棄你本應保護嘅市民
咁已經夠我地記住同憎一世

收皮啦食屎狗

fuck the police

恨之入骨，腐敗不堪，721事件後永不翻身

咪撚係度圍爐鬧 係鬧就入link鬧

係呀
幾時死？

去死

時間都會證明比你睇 做黑警會有報應 等比人清算啦^_^

傻啦，憎你都費事

我只係想睇你地三萬隻黑狗
全家上下橫屍街頭

攬住同柒婆落地獄啦

死全家丫唔該

係。

要死撚晒全家。

係，十分肯定

係，真係，非常肯定係

好撚僧呀！想你死全家添呀！

番大灣區啦，你班撚樣

真係人唔笑, 狗都吠

我有一直算好嘅朋友做白狗，而我而家都想唔劈炮嘅佢離婚負資產中武肺

唔算憎，但你每隻狗都死全家我會好開心

唔撚止你死咁簡單 你地仆街絕子絕孫都唔撚夠

係啊 屌你老母死黑警

憎撚到死撚咗都會覺得好開心，仲想死多啲狗個隻阿！！！

只要有機會，呢個仇我有生之年一定會報

你哋依家先知咩

快撚啲死啦仆街

已將全部片負皮+投訴！

唔係我地想憎你地
警察互相包庇 就要怪我地點解要憎你

係!!
好撚憎!!!

係仇恨,有狗車經過會諗下個彎就撞,行過狗屋會諗快啲火災

唔通話好愛你哋？

死撚晒佢啦屌

唔止憎咁簡單，直情想死全家

既然你哋都知香港人好憎你哋，咁你哋有做過乜嘢去修補關係？

真喺咁憎 全隊減8k人工 凍薪五年勉強可考慮原諒

promotes terrorism

你都傻ga
Never

Never

恨不得你地全部落地獄

你地嘅生命都不足以償還你地嘅罪孽

落地獄喇你班冚家鏟

係, 幾時死全家?

咁多幻想？以為啲人會點答？

不停自J同強姦2的馬德鐘有乜分別

3萬精神病患者

你班狗幾時死？

唔係
憎你都浪費我心力

黑警死全家就夠

拒絕遺忘 黑警恐怖分子恐怖襲擊

如果腥港豬唔係咁廢，做返正常人一半水平佢地2019年都過唔到啦

2019之後仲做香港警察
死咗都唔抵可憐

你自己諗香港人有幾憎你哋

係 dnlm

一定係，毋庸置疑。

一來一回
要cls 7.21真相片

抗政權政治宣傳fake news

CLS 7.21一周年霸晒Youtube熱門 港台獨佔冠亞季

以後d狗繼續圍爐取暖抬唔起頭做人

問黎都嘥鳩氣自問自答既典範

係 想你死全家

快撚啲冚家剷

唔好問你唔想知答案既問題

大家做任啦

係三萬都要死全家啊
冚家剷

世世代代都不會原諒香港警察
死黑警

負皮黑警片人人都做到, 麻煩幫幫手

渣撚住支槍同我地講呀麻

大家入得此post好心就盡力幫下忙

唔係，係比佢想像中更憎

係，好撚憎，死全家，三萬thx

Reported咗未？

憎到想你地死全家

憎

可摸耳問返佢：有咩值得我哋鍾意

721 之後直頭恨不得你地死全家死埋祖宗十八代

7月21日，永世難忘，睇電視直播觸目驚心

本身都唔憎警察呢份工
但係你地做既野實在太仆街
破壞香港、殺人放火、強姦少女，仲日日講大話
你地問心果句 對唔對得住警察呢份工？
你班死黑警冇架啦 快撚啲去死啦
香港冇警察 一樣得！

時間可以證明, 你班黑警係值得死全家

夠撚膽咩。。
差佬人多有gear未惡law
,

恨不得你死全家
仲問人係咪憎你？真係無撚腦先做狗
你以為其他人都好似你地班黑警咁，無仇無怨，失驚無神就扑人頭，射人頭呀？屌你老母

係呀，屌你老母臭化閪
三萬隻垃圾連全家死啦

係，黑警立即死全家

憎到死啦

係呀, 咁又點呀?

「憎」都不足以形容

我個仔, 我個仔個仔, 我個仔個仔個仔, 世世代代都會憎，直頭係仇恨。手足比人殺比人姦比人虐待，所有野都唔會忘記

快撚d死

係，你地死晒就最開心

係, 想你地死

仲要問？
你地真係智商-100

呢個po要長期置頂

唔係憎咁簡單

個名都中二病過人眾生皆醉我獨醒咁食屎啦

光頭佬話睇唔到錶個串嘴樣
幾百支鐵通都話唔係攻擊性武器
兩個防暴又搭哂膊頭
仲要一架架私家車送班白衫佬走
仲有面問人係咪咁憎你地？

唔係仲要問咁撚on9呀嘛？

特登問嚟俾人屌
邊個柒頭諗出嚟架

係好撚憎
唔止憎一世添

死全家 period

Link?
想開心下

Pishhhhh

應該好憎黑警

7.23 6:17pm

港台仲係頭三位

聰仔bbc訪問第5

第四係大陸垃圾片

暗夜星辰呢

Report咗未？

問來都戇鳩

TUI

死全家落地獄

全世界都想你班仆街冚家產

死得全家未屌你老母
冇做啲咩 做過啲咩 你哋心照啦

明知故問 問埋啲弱智問題
好撚憎 恨之入骨嗰隻
死全家都唔夠還

我可以響 YouTube 搵到至少五六十個理由憎你啦躝癱差佬

「你哋真係咁憎我哋？」仲話時間可以證明。

時間的確可以證明呢句100分
因為香港人永遠都唔會原諒你地